[求救］點撇甩條女好？

分手啦

衰人

咁講好傷人 有冇好啲既講法或籍口

我知我衰

分開冷靜下啦我地

扑左？

咁樣又太直

分就分啦，直你老味咩，人地話你淨係諗自己，你咪認左佢，一刀兩斷囉，唔好浪費人時間啦

唔想被人話𡁻完鬆呃蝦條？
放過個女仔啦

呢個年代 結婚唔再係結婚 係叫埋單

咁不如你建議吓應該點講好

咁你又有冇提議應該點做好

我地分手啦。

你拍左幾耐

不過扑多幾鑊先講 記得做足安全措施 免得有手尾跟

直接講囉，又要分手又要扮好人
都唔知諗乜

sd個post比佢

你話你發現自己原來係鍾意男仔咪算囉

同佢講大家淡左, 分開下冷靜下先

仆街

樓主溝個肥婆屌完想走

同佢講自己有絕症

從來唔食肥膩野 sorry

韓劇咩
認真少少

我頂你個肺啊吳_天
想飛我咪直接講囉
洗唔洗係連登開post啊?
做男人做到你咁
唔差在話你知 冇搵你呢幾日我同左你個死黨搞埋左

衰就衰啦 係都要講d野美化自己

開全名喇垃圾𡁻完鬆 屌你老母

屌，冇頭冇尾
上面班人又好野，唔知頭唔知路係度扮專家

就算你唔講乜事鬧交，都講下平時相處成點啊

一陣原來你呃完個女仔蝦條再偷佢錢，然後想飛佢唔通我都全力支持

出現了

btw

屌 做咩開我名

假膠post

無謂自爆 教點撇甩就得

睇樓主個款應該溝完先發現唔係自己杯茶先咁快想飛人

分手預左比人唱

岩啦岩啦...對付仆街係要用非常手法

正所謂而家唔係你飛我, 係我飛你

懷疑樓主攞左我張相黎做wallpaper

爆名=冇品

2,3個月就上到床

我屌你老母呀

仲要食完就扔

兩三年都未上到

辣殺

賤人

渣ga

冷戰咋？你唔想氹人就諗分手= =垃圾

分手都要人教冇撚用

見工應該要呀媽陪

變咗護眼post 了

仆街呃蝦條

不如開埋名

有冇詳情呀

你淨係識諗自己wor
你肯定隱瞞左自己d衰野

放過人啦

垃圾，分就分啦，仲拖嚟做乜

而家未知你做錯嘢定佢做錯

但唔見一日就話啫，你唔見唔睬佢幾日

做男人有翻少少責任感Ok?

未追完Post就覆咗

快啲分手啦屌，垃圾樓主

分咪分 乜婉轉啲講就唔會hurt ?
你咁都係想條女開口先姐 男人老狗要分就爽快啲
咪拖

一齊幾耐

俾個post佢睇

樓主正仆街 抵撚你死
鬼唔望你春袋生癌！！！

留名

樓主雖然柒
但臭雞你係低賤
搞都搞遠啲啦屌你老母

氹返人咪得

中出即飛

唸？
樓主一個人自己講咩野
連個諗字都唔識打

認真既話咁希望樓主以後無女溝
叫雞叫到生性病死
做男人做到你咁撚賤真係影衰哂

樓豬咁撚戇鳩自私
分手當放過條女啦

人地女仔都主動搵番你啦
你仲想點呀

正一辣殺

其實樓豬仆街在邊到?

大家唔好再推啦 樓主帶綠帽已經好慘
我決定每半個鐘就入嚟提大家唔好推

lm睇真相

講真，係男人講句分手咪得

唔知實情咪亂吹[black] [/black]

嗨 吳_天

有無直播？

吳_天 你又係抵死既 人地搵番你仲扮曬野咁 做男人做到你咁仆街

吳_天
帽事嘅放心啦

吳飛__
講分手咪算囉 做咩要上嚟問

樓主正仆街

未直接認想中出即飛囉 男人老狗怕咩啊